鍾意食三哥同鍾意食譚仔既人係咪永遠冇可能起埋一齊？

有緣無份

一凹一凸 幾好

永遠支持胡辣

很難吃。。。

三哥>>>>>>>>譚仔
三哥個麻辣好撚好食

點解唔可以？
兩個都鐘意食辣殺

三哥雞肉撚肉麻辣三小小米走韭

撚肉係咩...

懶肉

咁多唔同鄉下

我接受唔到將來另一半鐘意食譚仔
勁冇taste。。。

漏左悲凍L死

食得譚仔一定就唔會做朋友架喇

譚仔有咩問題

有咩分別

難吃

三哥=好吃
譚仔=難吃

以前鍾意食譚仔 而家被同化鍾意食三哥

茄湯中辣

有無人係食唔出有咩分別

三酸

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

唔可以 呢個po唔係咁用

上次個fd話食譚仔我嬲到即刻返屋企block咗佢

我食譚仔